中大學生網上考試 媽媽開門叫食飯被教授當出貓

因應疫情，許多學校改為網上授課、考試，惟未必每個學生的家庭環境都適合在家上課。近日有大學生吐苦水，指日前在家進行網上考試期間，媽媽突然開門入房叫他吃飯，最後被教授當作「出貓」，導致整科考試成績被列為不合格。事主自言因此深受打擊，壓力大增，並形容當時情況「好老尷兼好嬲」。

該名大學生在「CUHK Secrets」Facebook專頁投稿，指考試前已知會媽媽將在房內考試，讓家人先行開飯。於是事主將房門鎖上，以免家人入房，被教授當成作弊。未料一個半小時後，媽媽突然在門外呼喝事主出廳吃飯，由於距離考試完結時間尚餘半小時，他便沒有回應。

豈料，媽媽得不到回應，依然不斷敲門，令事主心理壓力極大，最後對方甚至拿出鎖匙開門，叫事主出去食飯：

「阿媽搵鎖匙開門，叫我出去食飯，我望住佢叫佢出返去，好肯定professor（教授） 係聽到望到晒成個過程......好老尷兼好嬲。」
直至考試完畢，事主即開門責罵媽媽，「明知考試開乜嘢門呀，考完試就會出嚟食。」但媽媽卻解釋，因為一段時間聽不見兒子的回應，擔心他會在房內出事，甚至反罵他：

「你喺橋底考試啦，公屋嘅連房都冇呀，咁鍾意駁阿媽嘴，以後自己租劏房。」
最後，教授電郵事主，表示因為有作弊行為，科目成績會被列為不合格。事主直言得知這個消息後十分崩潰，自己甚至為此大哭3天，一面為媽媽的「自把自為」感到生氣，另一方面又為網上考試而深感壓力，自己更因而向心理醫生求診。

開咗名先

中大咁多柒事

呢啲真係唔算cheat 頂多咪扣少少分 成科fail太過份

真係老母問題

最後解釋返冇事啦
唔扣分

可能考試前講明呢啲當出貓處理

家陣考試係咪要租時鐘

On9老母+on9 professor

呢D要屌柒個PROFESSOR啦

好多老母都係咁
好似遲少少食飯會死

下 直播考試 ?
我諗到一萬個方法出貓wo

source?

咁有人爆門可以點

上訴啦

個老母癲雞黎？

好撚慘

點樣確保每個人既家庭環境可以容許冇其他人入鏡？

依個2021 喇, 納粹都會學人講依法, 何況係立志要清算大學生既教授

死廢老老母+ON9 PRO

利申:紅衛兵 最鐘意批鬥

講真大學d 試俾你open book都冇乜用
又唔係考背書

開佢名啦

部電腦係廳咁點
依加窮撚連讀書既資格都冇

咪咁啦, 人地中學未畢業

不過大學出題好多時依然係改下數字填鴨
你話同DSE大唔大分別...其實唔多大

最難果D放棄哂都有好grade

唔合情理，當現場考緊，一個同學行錯路衝入房，係咪全部當出貓？經過冷靜回信解釋，就算一個lecturer 反智，再cc上一級都冇人處理？

真係多撚謝你

唯有事前同老母講清楚，未到生死關頭唔好私自爆門

兩個都on9 打和 super

Professor ：自己老母都管唔掂，仲想pass？

考前應該講明唔可以行開,唔可以同任何人對話

但書面寫求情信比校方會無事,個教授太官僚,本身有權決定放個學生

會有其他聲

鼓勵下事主主先

天下無不是之父母
有得食有得住好幸福
非洲兒童食都冇得食你好幸福
睇開啲啦，咪鑽牛角尖

咁連房都冇既點算
佢老母都一樣要去睇醫生 講到明考試都煩
一係叫個老母去中大煩住班prof
羅家英咁款

叫老母同pro講：他只是個孩子啊！

垃圾老母

有啲假 咁就當出貓

連登仔咁憎老豆老母 你睇好多留言咩都怪自己老豆老母

肯定係大陸Professor
專登玩死你班local
係我就搞大件事
迫Department Head回應

又用Secret post當新聞
而家啲記者咁易做

但文中個老母真係唔啱

開名啦死教畜

Professor on9 啲
教咗年幾zoom都仲執到咁正 明顯唔係出貓啦

有啲要兩部cam

on9老母真係唔屌唔鬆化

中國人要一齊食飯

講到佢老母無錯咁
大佬咪咁愚孝啦 累死自己架渣

唔係個個有房呢
其實而家ONLINE EXAM真係好撚痴線
淨係要個安靜既空間兩個鐘 已經有一半學生做唔到
未計要上網穩定 一斷線可能就扣分 (佢可以話你特登出貓)
仲有做做下急屎急尿點搞 平時考試都可以去廁所 (又係驚你去廁所出貓)

聽過有學校要求自行錄低考試過程 唔記得邊間

好fake
當故仔聽，聽完笑下算

唔可以mute咩？

On9

而家d U要你錄底成個考試過程，都痴撚線

如果係我同我老母應該會一樣情況，佢會死chr 我食飯
不過我一定會出去考，返campus拉吧慢慢做

聽過要人一手揸cam另一手影住自己
Cls

搞咁撚多野真係垃圾大學 改open book啦

啲老母可以冇腦到咁

Professor On9 >>>>老母On9

係，要錄足全程，都on9智陣
一陣部電話、相機停鳩咗我點撚算

其實我都略有同感
好多香港父母睇食飯大過天
做緊正經野都要滋擾到你去食飯

個professor傻的嗎
都聽住都知咩事啦
就算係鬼佬收email解釋都知啦

同埋好難專心考試咁樣

屌你老母講撚到明要考試阿依家，你考考下會食飯？話埋遲下食都係咁拍門係咪有撚病，你話出門著火老豆暈撚左就話姐

定你真心覺得冇問題？唔好乜撚都攞連登仔個名出黎啦肉鳩酸

教授老母都有問題 正常少少既教授都唔會當出貓 但係講左考試老母仲走入嚟 跟本比麻煩自己個仔

諗起魏延擅闖營帳踢翻諸葛亮盞七星燈

自己甚至為此大哭3天
一定女仔黎
大條道理appeal…啦據理力爭先係

開prof名啦 On9

一個房坐六個咁樣考就得，係要做埋d on9野

無房唔使考?

咁撚仆街 真係第一時間覺得係大陸professor

開教授名

點會，通常比open book既先深，唔比open book既一open book一定輕鬆B range，得一兩題難分高低

我覺得個教授都唔想咁重手，但「如果」事先講明呢種情況會當作出貓，教授唔認真處理，佢又好難同其他同學交待。只能怪佢阿媽咁癲

班on9用屎忽諗野，離地過太空人

垃圾老母 被個仔屌仲要老羞成怒

大陸prof chill過香港啲閪女人 大陸啲prof係唔識英文唔識教

係咁關心個仔會唔會死q左係房就唔會講明考試都要爆人門啦
有腦都知唔去到fail都會俾人扣分啦
根本就控制欲強
咩都要控制晒 當個細路係隻狗咁養

2個都on9

個老母重on9

成世唔撚比家用 叫佢自己食屎 食食食

呢個正
仲要有日食食下飯好心平氣和咁同佢講：吖，話時話，我要遲一年畢業，你記得遲啲寫多張支票比我交多一年學費，冇計啦，前排比prof因為話我考試出貓所以要重讀

無條件喺屋企考試嘅 喺學校library book間self study room咪得囖

覺得唔太合理，appeal一定冇事，當故仔聽住先

你不愛媽咪了嗎

呢一種係華人父母的威權性格
其實唔係怕你自殺,準唔準時食飯都唔係重點

係故意做 ON9野去攪9你滿足自己的控制慾
但有時父母可能學歷低唔知道單野嚴重性

器材都要錢
仲有邊有咁大張檯/房有空間錄影
另外私隱問題 我平時鍾意撩下鼻屎又要錄埋

D學校離地到仆街

咁既老母個仔都入到大學一定係個仔自己努力讀書

窮撚老母

老母多數覺得唔開門唔應佢就係打緊機，就算你事前點交代，事後多數唔會覺有錯，錯既係你

個老母都痴L線
講到明考試
好心就關心下自己個仔嘅考試時間啦
個教授又係衰
點睇都唔係出貓啦

真

而家可以返咩
拉把有幾多電腦
以前讀U考一科閑閑地二百人

網上考試都on9 斷線係唔係又當出貓？

3個都on99

紙上談兵

如果可以返圖書館考，我諗都唔駛去到網上考試呢步

真
有啲老母連個仔早餐食唔晒個包都要屌一餐

cityu

支那豬PRO黎
專登搞你香港人

ching你到底讀嘅係咩大學

如果係真 真心唔怕上訴喎 玩到開HEARING囉
到時睇下教授你老尷定個學生老尷 反正上佢一科 其實真心唔怕玩大佢

一間拉把有幾多self study room? 一科考試講緊一百人以上
仲未計而家冇得返

咩叫就算係鬼佬，鬼佬先通情達理，華人最官僚

仆街老母
自己錯仲話返人轉頭

唔止cityu

係我生你出黎
你嘅嘢我有咩唔知得
講多你兩句就博嘴博舌，大學咁教你？
我地以前細個個陣連中學都冇得讀，而家你有大學讀都咁唔知足，成日喺度巴巴閉閉咁

咁多人咁認真討論
好明顯假架啦

好多外國垃圾U都係咁 1600字 俾你答24小時都係咁
係香港堆大學本身RANKING真係好高 要求都高

9成個老母係學歷好低的人
正常有大學學位都知涉及Plagiarism ,CHEATING指控奶硬野,係有少少可疑都好煩下

所以唔好貪樣,身材搵老婆
唔係會玩9自己後代

李光耀當日主張大學生同大學生結婚係有遠見

有自己間房咁好

上連登永遠都係吹到個個住私樓
永遠都係我好鍾意香港
現實就係住納米樓

呼天搶地嘅聲

老母同個prof都係on9

重讀一科咁就皮幾野，呢餐飯真係貴

人哋台灣直頭抄PTT post 當新聞啦...

開老母樣啦，咁白痴都有

識多兩隻字就以為自己好叻
你讀書d錢都係我比你架咋

老母又戇鳩, 教授又戇鳩

真係屌佢老母

咁唔滿意就搬出去住啦
唔好留係度啦

點解唔係大學提供場地？

荒謬事情合理化

老月on99

屌我都鍾意

現代香港青年寫照

有房真好

要出貓 求其擺多部電話/電腦喺隔離都出到啦
同埋考試會mute 戴口罩講野根本無人知道

咁突然間有啲咩推銷電話打嚟咪仆街
利申: 爆到九彩都要返去學校face to face考

老母咁撚惡

人哋都唔係出貓

如果你諗到一萬個方法出貓的話
應該出本書，實大賣

係門口貼張紙，話請勿打擾未得囉。後邊發生既野可以全部避免

你點知？ 唔好扮喎
依家好撚明顯係教授問題

個老師問題下話

人地老母以為個仔自殺嘛

屌那媽

我啲同學間屋都好靚

為你好
慈母

咁不如直接返去課室/禮堂考試

如果無房可以點

點知你係咪夾埋出貓

個老母真心弱智

話屋企無房點算嗰班，一定無聽過「窮人生仔正仆街」

「你喺橋底考試啦，公屋嘅連房都冇呀，咁鍾意駁阿媽嘴，以後自己租劏房。」

一聽就知係藍屍廢老。。。

廢老真係阻住世界運作

應該所有人只可以活到50歲
每3年一次考試續命

個老母on撚9

大把人喺cafe liba考啦
捉咁緊有咩用

好慘

你咩學校有咁多room俾你

就係有呢啲呀媽所以要鎖門

向學校投訴啦 成科fail咁唔公平

諗起以前朝早無胃口都俾老母逼我食哂個包 一返到學校即刻嘔

咁咪隔1.5米俾有需要學生electronic考

真？好嘈喎

根本就無得一概而論
個老師真係

家母仲痴線 放假730拍門叫我起身食早餐
我屌鬼佢 佢話返我轉頭明明見我起身去廁所

擺明老母玩野啦，都講緊考試，痴鳩線

呢類癲雞老母會答返你：你廢架？自己讀唔到書就咪搵屋企人黎出氣啦，讀唔到出黎搵份工做搬出去啦

個老母真係on99

上cuhk secret睇了，單野喺嗰度爆，記得有出返po話唔扣

投訴個profesor 個個cu mail都send
好似連登啲狙擊人咁 下下紅大字
每日send幾封 無事又send幾封

大學負責出租房錢

睇字都覺得炆 on99老母
個professor又係痴痴地

再癲啲日日phone call

部cam要係側面影晒成個人

投訴個professor

你冇房咩

係咪又多個行業....考試房

利申:已經見到多左勁多考琴房

應該咁講：
仔：阿媽，俾幾萬蚊我呀，我交學費呀
媽：咁快要俾？唔係遲d 先咩？
仔：哦~咁ge，上次我考考下試你叫我食飯，結果教授剔我出貓，而家要重讀啦。話時話我咁大個仔，第一次食幾萬蚊餐飯。

CLS好撚慘但係又好撚好笑

佢有鎖架
係癲撚到拎鎖匙開喎

睇得好透徹佢地真係故意，要係面前扮撚晒野
有d細路真係硬頸d睇唔開自殺，到時d垃圾父母就識喊到揼心口

屋企著火 都要等埋個試完 先可以走
唔係又當出貓

我老母都係趁我考考下試走入嚟塞碗牛腩飯畀我
回想翻係幾得意嘅好似小朋友引人注意咁知我哋考試辛苦但又唔好意思講加油所以塞嘢食畀我哋
雖然唔睇吓場合做嘢，但做仔女呢啲，心領喇

on9愚孝撚覆唔到就屌「連登仔」

只係想講鬼佬可能唔知嘈咩
就係鬼佬夠通情達理
一收email實知咩事架

用針孔鏡影試題
老母係另一間房用大MON播相關資料

只要SET好位唔入鏡就一定捉唔到

如果屋企人唔係咁蠢，就咁閂門都得啦
我都係同屋企人講要開會有野做
佢地自動唔會煩我同細聲啲
門都唔洗閂

如果如實陳述
肥乜鬼
個學生有咩得益

計返歲數
係當年啲直升機家長

手足

即係教授經鏡頭睇住全個過程？佢冇基本分析能力，知道係出貓還是意外？
以後唔好叫教授喇！叫教畜罷啦！

有幾多科啲professors係年年大改homework大改quiz？

咪又係抄下前年 大前年 換下數字咁
但出到好深果d水過鴨背當然唔會識做
但已經夠合格

好多professor都係高分低能

好彩最後冇事

關乎自尊同埋死要面問題
你唔食飯等於話畀佢聽佢嘅自我價值係冇價值嘅

有d professor癲到要你有一部機影住你個樣
一部機影住你部電腦個screen,
一部機影住你對手&keyboard
再一部機係側邊影你全身wo[sosad

打緊飛機點算？

唔會修改唔係即係appeal唔成功咩

每人家庭環境唔同，如果冇房，中途有個幾歲小朋友入鏡咪仆街，又變成出貓？

個老母真係弱撚智架喎
講撚到明考試, 乜撚野無人應驚你有事呀 仲要屌返個女轉頭
比著我真係會嬲撚到打撚爆張餐檯, 咁撚鐘意食飯吖嗱
個professor又係on撚9, port撚到上去校長度啦

如果識焊死隊門可能無事
所以呢個故事教訓

有鎖匙就一定有撚樣攪事
最起碼用木方頂門

佢一早講到明考緊試，咪同請勿打擾一樣

其實就好似考試要關電話，有鈴聲當出貓，唔通聽到鈴聲就知答案咩。總之事先講明都犯就照處理，有咩留返同個官 (紀律委員會) 講。

本人深表認同
試過同佢講 interview / 開會/ 上堂
佢都要拍門叫你食飯

有聲

屋企個廢老會講嘅野

暫時睇佢所指嘅唔會修改應該係講緊唔會fail

好心做壞事，個阿媽咁擔心個仔，點解要話佢，你地都無老母愛?

local u啲prof可能掛住做研究
好多都睇得出是但係textbook到copy就算

特別大陸果d

點撚樣熄咗個老母

係大把方法出
但係咁樣老屈個學生真係痴撚線

教授咁大個人，經鏡頭mon住考生，識分阿媽叫句食飯係咪有心出貓呀？個考生真係中途走去食飯就話！

買cam 都買到窮

可能我低要求
b range就叫ok
誤導左大家

聽講ust係mean先至c
二大mean已經b range

先唔理單嘢真定流，Secret post信三成算
而家屋企考試咁麻煩？
我以前試過一次考試期間屎忽生大瘡，完全坐唔到
俾埋醫生紙問lecturer點搞
佢話俾我喺屋企考，考試完十分鐘內scan畀佢就搞掂，冇話驚我出貓乜乜柒柒 （不過垃圾大通可能出唔出都由我掛）

應該係初時隔門叫過，冇反應，怕阿仔做傻事.... 講到尾應該事前冇溝通，阿仔要鎖門考試，又冇預先同阿媽講..

「你喺橋底考試啦，公屋嘅連房都冇呀，咁鍾意駁阿媽嘴，以後自己租劏房。」
老母錯咗仲要即刻駁嘴

教授咁多嗲 點解唔叫全部人返去考呀⋯⋯
佢裏面有屋企因素 有啲人冇自己一間房嘅
系個廳度見到阿媽阿爸走來走去聽到屋企人傾偈咁係咪當出貓呀？
我嗰日屋企大停電呀落咗街個考試啊係咪又出貓丫

呢個教授唔屌柒佢就真係唔係人 開佢名啦

其實老母有阿仔房門鎖匙都唔應該啦，陣間打打下飛機又開門入去

個仔換咗把鎖佢啦

轉用橫恤啦

考緊試應左你可能0分

"指考試前已知會媽媽將在房內考試，讓家人先行開飯。於是事主將房門鎖上"

識唔識前文後理

因為教授唔確認到你講嘅嘢係咪真係咁， 而唔係同老母夾埋承機入嚟放低啲嘢幫手出貓。

當你好似試場傳紙仔咁，就算傳白紙/電話響都係out咗先。

唯一方法係自己揾到方法去証明自己真係無出貓同&純粹意外 + 對方肯唔肯俾人情你。

仆街啦，支那閪就乜都得，local就食屎。

要刷存在感

On9 prof

如果係我 我老母都一定會咁

我輕度

真定假

事主有冇同屋企人講定

有既話就教授on9老母又on9

仆街，屋企冇房點算

去咗港大教

著火點同 後果嚴重咁多
換轉父母暈左 我都會唔理科考試
但而家講緊食飯
又唔係兩個禮科冇食飯 過多幾個鐘會餓死

睇返教授後尾回應 有機會係TA 負責check 有冇人中途有奇怪舉動 有嘅一律mark底比professor 個教授又冇睇 全部F左

佢老母癲都咁無得講啦
btw 樓上有人話教授最後接受解釋都好彩

規定係咁就係咁
理得你死老豆
一律當出貓

佢老母咁把炮就唔係住公屋啦

CU不意外

去book晚酒店房考，擔保唔會有任何意外
利申已經試過幾劑

有聲

居然唔開名

弱智講黎都哂氣

佢教d野 阿媽係女人咩
專業知識嘅話
三言兩語就可以改變到
咁佢個科都好廢下

考考下有叫床聲

究竟係連登支那化，定太多人無讀過大學

點解咁多人屌個professor

大佬，而家講緊違反規矩，跟足指引去罰，有咩問題，考試，最簡單一條規矩就係期間唔可以同人接觸，事主的確係違反咗，罰佢唔合格正常不過

你話阿媽搵仔吃飯唔應該罰，聽日b君話阿爸借av，後日c君話男友入來仆野，咁定規矩仲有咩意義

班藍絲C9真係屌9個後生唔應門

應門即DQ無得畢業

然後教授又話當出貓

邊個professor?

個規則阻唔到人出貓，仲冼鳩啲唔係出貓嘅人
我覺得有個審核程序，再得到當事人同意下，有限期公佈佢涉事考試錄影已示公允咪得，至多咪扣下分

其實成件事好簡單 pro唔識中文搵人問下發生咩事就得
同埋根本就唔係出貓
你叫人點接受

蠢得咁撚交關
其他同學多得你唔少

教授同老母都戇撚鳩

邊有可能
個prof有問題啦，呢個解釋咁合理，而且有片影到

On9 教授
教授屋企大唔代表全世界都屋企大
屌佢老母臭化西
住劏房點考試呀
出面圖書館唔撚開開呀屌你老母

佢又唔睇全文

講到尾你應該睇完標題就算

一次考試兩個鍾
一班30人咪成60個鍾錄影record
撚得閒睇你考試咩

食一般麵包店既飽已經無資格做母親

佢阿媽又係勁on9
一個人係房兩個鐘會死咩
點解d老母成日都咁on9
係我唔忍啦 仲要提前講左要考試

professor：冇房冇資格讀u

呢d老母真係on撚尻

裝橫裇先得

正確做法係咪考試中途舉手問professor可唔可以叫屋企人收聲？
一黎唔會扣分，二黎比屋企知佢考緊試

窮人學咩人打飛機
早啲瞓
聽日準時返工

無追post，有無個教授名？

正常緊係咁
點會淨係1黎諗到屌老母而唔做實事
雖然個老母抵屌，但屌老母對件事根本冇幫助
而呢個情況好明明係prof.唔合理既要求
唔係prof. 1句事前講左要求就代表合理

你唔好衝出黎柒啦

傻閪老母加傻閪prof

係冇得唔接受
因為老母你冇得當佢機器咁控制
而prof. 亦冇方法控制人地老母

就係因為分開係屋企考
而且呢個考試方式係香港太新

大學班老化石為保就業係咪都郁左學生先
班友無同理心,係想射波叫學生自己搵DEPT HEAD

有D人係面子大過天。做錯左都係要話返人轉頭。

後尾咪話appeal 左冇事lo ....

同黑警要你証明自己冇罪有咩分別？
要指人出貓，理應係有証有據人地用咩方法點出貓
唔係1句有嫌疑就大曬

唔準時食飯＞發育差＞身體唔好＞影響學業＞自暴自棄＞同壞朋友一齊玩＞學壞

試過interview老母衝入黎 尷尬到仆街 明明in之前同佢打晒招呼叫佢唔好入嚟

Professor同老母都有問題, 一早同老母講好左都照拍門, 仲要用鎖匙入黎比著係我都嬲到仆街
Professor見到哂過程都當cheat又係on9, 不過有d學校用Zoom考但只開cam 唔開 mic, 即使唔知對話內容但見到人講野會一律當通水 因為學校suppose學生係考試前已經搵到個安靜既地方黎考試, 唔應該有外人打擾

開名啦
作弊一個demerit喎

你老母知唔知你文盲？

低學歷父母自卑起上嚟真係好撚難搞

啲仔女做乜都覺得對方係唔尊重自己, 真痴撚線

玻璃心到爆

黑驚無得你揀，你唔認同都無得唔生活。

考試預早講明規矩，你認同先入場。覺得唔合理可以唔去考/ 唔去讀，你有自由。

呢單明顯係俾老母累死嘅，可能平時積怨軥母趁機報仇。

唔關直升機事啦
再老啲都會咁唔理私隱
唯一問題係佢哋有冇腦
反而直升機可能做其他嘢，例如全屋企唔俾出聲，但係會明白嘈到個仔女係有後果

覺得唔合理可以唔去考/ 唔去讀，你有自由。

大學要俾錢讀，grad咗要還學債

讀大學時無試過揀 教授去決定報邊度開 /邊年開嘅科 ?

系內必修都會有唔同教授喺唔同時間開， 嚴定鬆自己揀。

有功者留飯不留餸，無功者飯餸不留

笑咗

如果佢夠膽喺間房掛「請勿打擾」呢個牌

我諗佢老母會即刻撕咗佢, 然後瘋狂敲門爆滿

喊曬口咁屌柒佢, 話佢唔尊重老豆老母

作文料

網上考試都係呢2年先開始推行，一定有好多甩漏，灰色地帶。宜家大家都係摸索緊咩既規則去安排考試方式，一刀切話咁樣就係作弊其實對考生都唔公平，畢竟係突發野。試下調轉如果係有個人係鏡頭面前暈低左，或者有賊入屋呢d情況，咁個考生係咪要繼續安坐座位，繼續考試？
如果學校係咁介意呢d狀況既，麻煩佢安排適合地方比考生係安全防疫情況下考試，而唔係要考生係屋企去考試，咁咪唔會出現呢d情況囉。
btw 帶反個頭盔先 宜家都唔知實際情況係點，只係知道考生單方面提供既資料，可能有誤會都唔定

明顯係啲窮人廢老母

咁規矩都係防止你出貓啫
zoom exam本身就無得同喺學校考試嘅環境比啦
情況要case by case咁睇

咁撚不近人情

有腦就唔叫藍屍

學壞>作姦犯科>強姦>強姦埋老母>老母亂輪因姦成孕

所以
唔準時食飯=老母亂輪因姦成孕

應該唔係中產家長
班人好緊張仔女成績可能下令全家出門口等考試完都似

9成亞媽後生係MK妹

你瞓撚醒未

食飯明顯係暗號喇

on99，懷疑你先冇讀過大學。你依家啲規矩過分嚴格/執行得唔合理肯撚定俾人port。就算係社會犯法都會要審，規矩唔係絕對，professor亦唔係大晒，一定撚會係case by case ，唔係一上嚟就fail人

師兄你似屋企有鬼啵

同阿爸講，retake所花既錢係阿媽家用樹扣double

你細細個個陣老母係咪唔俾你返學?
陰公 老師唔知你弱智?

唔係 咁我真係有去廁所
但去廁所唔代表唔再繼續訓架嘛

佢既理據就係「煮埋你食仲嫌三嫌四」
同樓主case異曲同工

我意思係佢老母蠢得咁撚交關

學校：我地歡迎學生選擇翻學校考試架 依家咁樣係學生問題

真係on99

中學學歷

用電鋸

呢個真，我一上堂，屋企電視靜音

好彩我屋企個個都好獨立
好多野都係自己搞掂屋企就算

d老母覺得你坐係電腦就係打機

ching有冇讀過u 咁易book咩

其實以前啲人係咪俾人洗過腦
個個父母尤其是係老母 去到食飯嗰時 好似突然啪著咗個撳咁 唔理三七廿一 就算你喺廁所屙緊屎 定係你好專注做緊一樣野都好 突然之間佢地都會扯晒火咁大聲叫你個名 叫到你出嚟食飯為止
唔出嚟嘅話佢地就會走埋嚟屌鳩你 世間上所有事都不能大過食飯
但係除咗食飯之外個人又好和氣...

咁你都講得出，咁你真係同個戇鳩Professor冇分別

我屋企廢老都係咁以前0私隱唔比鎖門換換下衫撞入黎，財物會日日比佢偷偷地翻找數你有幾多錢睇你用左幾多

夜晚做功課做唔完或者溫書要通頂，你係廳或者自己房，閂埋門都可以話你開燈阻住佢訓覺

朝早佢地起身就會唔理你點都好熄冷氣再閂門窗拍門拍到你醒為止

一早搬出黎未唔洗煩囉
做part time 租劏房，student loan借爆讀完還

中產家庭父母係有分寸啲

唔好睇小部份Professor

真
遲一兩分鐘食飯好似會餓死咁
放假最鐘意嘈醒人問你食唔食飯

send email 去投訴啦

佢哋好著重一家人要一齊食飯，唔可以分開食

同埋煮飯嗰個，會覺得你唔第一時間嚟食飯，即係唔欣賞佢煮飯嘅辛勞

同埋一齊食飯，又可以襯食飯時哦你煩你，八下你啲嘢

Email depart head咪得 佢考試一定有錄影 有影到老母個樣入房幾秒又冇遞紙咪得
Department都唔比就開名牌
但點解考試要開咪 設定個到較到0% input咪得 開催個setting 佢叫名咪開番大 咁大個人都唔識考試

開佢老母個名？

屌我個時夜晚考 有同老母單左聲 成個考試係咁撚係出面唉聲嘆氣話煮左冇人食燥撚到

online exam就直接比人open book算 最多咪出難d 好多科open book左都唔識

其實係咪老母都鐘意chur人食飯
我老母又係叫撚到仆街死撚都要全家準時坐齊食飯

真心呢，邊間咁癲

唔係每個老母都係你老母咁
po主老母係控制慾強 要你食飯就一定要食
駁嘴就人身攻擊你 總之自己一定要係主導位置
講唔贏就話你不孝
清有好老母替你開心
但唔係個個老母都係好 唔好合理化班仆街

應該大少少既父母都係咁
有個fd父母好後生
食飯直頭會拎埋入房比佢食都唔會嘈

呢餐飯貴囉

學下咩叫諷刺啦清

加埋上面某位巴打idea
加句「出聲要交多年學費」就應該冇事

見到你句嘢加埋你啲負皮
長智識了

中學？

呀媽同professor都on9
不過啲呀媽真係好唔識do 有時唔敲門入黎 或者敲左門下一秒即刻開門再唔係傾緊重要電話就係到大叫叫你食飯 打哂眼色都唔識做

-教授離地， 以為個個有自己房住屋， 但事前講好考生又同意無得賴
-個阿媽簡直係極品， 事前講好咗都要衝出嚟柒，平時生活應該都無帶個腦， 將來九成都係負累

個prof咁都無情講？

以為食大過天， 典型支那人特質

此乃華人文化特有的口腔期基因

只能夠通過教育改善

但住公屋d老母10個有9個都係咁

利伸：其中一個受害者

我舊老細出卷好多要求
叫3個mphil phd出卷，比佢過目，再比其他冇份出卷嘅pg做一次，年年唔同，次次要早成個月出

ust

雖然明知係關心自己，但真係覺得好柒煩

比部電腦你同open book原來一樣
Closed book exam 有得打開書原來又一樣
你地先應該下腦，有乜好笑

係，好撚bureaucratic

利申舊生

考試去廁所點搞

都唔係㗎 有時我要WFH要private session講到明，唔係咩大事唔好搞我
但佢都可以門都唔敲，大條道理要我幫咗先理咗先
話就話得意姐唔通真係family goal咩屌佢一下咁樣撞入嚟我又要道歉又要解釋
所以就算我明我老母心入面想點，唔代表我要縱容佢呢啲行為
所以間唔中都要提點吓老母一人一步啦

咩教授咁垃圾？

搞撚大佢 留名教授一身蟻

痴撚線？當出猫？
有無咁撚無良心

比封email佢睇
白紙黑字寫住academic misconduct既原因係考試期間同人交流

「考考下試走入嚟塞碗牛腩飯」
咁做一來不分輕重（當時好明顯係考試重要過食飯）
二來亦反映阿媽唔識尊重子女

一定唔可以縱容

呢一種老母真係可以拎去打靶

聽過ust要咁

一個係食飯，一個係飲湯

都估到係晴報
成班唔MAKE SENSE 嘅人出啲唔MAKE SENSE 嘅ON9 POST

當鯨大都轉做Take-home Assignment 就算既時候
不過都有啲科係OL Exam

窮 蠢 生仔
個仔讀中大都翻唔到身
老母好大問題

人一藍，腦便殘

吹水多啦 應句考緊試有幾難 d對白又做作 出po者有心串公屋仔 呢啲po同Lihkg d ff po咪一樣

我都經歷過

睇埋個username 我覺得似假膠

city只要開cam連住zoom,有人係圖書館考試都得,唔鬆唔緊

(考試見唔少同學係咁)

呢啲老母真係應該成碗飯倒落地

babycondom班戇鳩

5半起身拍鳩番醒佢

咁能假都討論到咁多頁😂

本身驚佢自殺，現在真係會自殺了

法律夠寫明話紅燈唔可以行出馬路啦
咁如果我喺個安全島到有架車明顯失控衝緊埋嚟
我因為避佢而出咗馬路係咪又要罰錢啊
睇情況㗎嘛on9

老母果PART係絕對有可能

細個係門口放個請勿打擾牌, 被兩老見到即刻拆左
每次入黎都絕對唔會敲門, 你訓緊較仲要驚死嘈醒唔到你咁
見你鎖門仲要拎鎖匙開
有次打打下飛機無啦啦又唔敲門定用鎖匙開門入黎被佢見到, 之後佢地自律左一排又一樣

ust狗也不屌
mean c range
其他U mean b range
卷仲要難過人

曲到圓變方

既然都出左貓, 唔合格左,
干見唔好讀啦, 出來返工搵錢仲好

呢個時世, 讀書真係無用, 出來做生意, 識多D人仲好
再唔係攪大件事佢, 等UST 怕左你, 封個碩士或博士比你

再要埋個TUTOR 或LECTURE既工過你做,十年後做埋大學校長都唔係無得諗架老友

我老母又係咁，仲要次次都係
已經講明要考試叫佢唔好嘈住晒，都係要開我門

不如開個教授名先

食飯要等齊人,而家有幾多香港人會做?
前兩年個個禮拜打到咁
個老母一定係藍絲
講完唔聽,話明考試仲要咁做
fail 一定又話你讀唔撚到書
自己做錯仲叫你走
完完全全係藍絲思想

個老師都唔代表好
但比你過係人情,唔比你係道理

睇晒篇文佢plz

邊到搵咁多部機

私樓定村屋都可以發生呢啲情況 關公屋撚事

Retake叫老母比錢

呢啲老母唔抵爭之餘
個教授都戇鳩啦

我老母都試過，在家工作，平時12點食lunch
有日11點我關埋房門起房同客講電話
我老母癲左咁拍門大叫：食飯喇！食飯喇！出黎食飯啦！
個客聽倒晒，問我洗唔洗處理左先
果一刻真係想搵窿捐，mute電話一出去就問老母乜野事，１１點食乜野飯？
跟住佢話細佬要出去所以提早食

呢句嘢出處喺邊 真係戇鳩到暈

講明又點
唔合理就可以上訴

佢哋覺得食係人生大事

窮撚呀媽好多都係咁

當年我自己CE, AL 日日溫到夜一夜佢話未見過人地讀書讀到咁

入左U 用電腦做project 就會話你玩電腦唔讀書

同人地講個仔好叻入到U 係因為佢基因好

利申：住緊公屋，老母係大陸讀到中3

好好讀書，忍多幾年有返個錢就搬出去住，同佢斷絕關係啦

個老母做錯事仲講埋d鳩屎野
有冇諗過自己浪費左個仔成個sem努力

你唔係連登仔?

搞返掂都驚一輪啦，點compensate spiritual distress？
教授大撚晒

乜撚野係心理醫生？

同老母講：你傻㗎

今日先係 上緊zoom 係咁叫我食早餐
On99 跟住後尾入咗嚟屌鳩我問我做乜撚嘢唔食早餐
佢燥到仆街

我老豆話一家人要齊齊整整食飯

清睇緊d咩片嚇到兩老咁

我睇完呢個PO先知咁撚多老母都疑似精神病

申利：老母有情緒病

大學考試有一科唔合格就「大哭三日」？
唔係啩？

同你中學唔同....
要defer

有個咁嘅老母，應該係前世殺左人

嘩屌佢老母
即係如果唔將件事擺上網就要硬食呢個死貓啦

on9老母，自己做錯仲要鬧個仔

你千祈唔好生仔
你一定係煩膠變態家長，覺得自己做咩都無問題

放心啦
呢d老母通常都會屌返轉頭，話：「肯定係你同d frd出貓比人捉到啦，你唔理啊，淨返嗰科你自己比返啊」
然後老母永遠立於不敗之地

事主好慘呀，咁樣肥人地，真係好無理呀！

個教授含撚食屎
如果係真

邏輯之鬼

握手，真心好白痴嘅理由，仲要日鳩日食飯都節錄埋屈穎賢呢啲支式份子嘅語句已經唔想應佢，成個怨婦噉，煩到

點都係個professor有問題啦，但喺兒登永遠都係屌柒自己屋企人先，手指拗出唔拗入。

呢d老母

證據呢？

冇房公屋仔

呢班人真係痴撚線

有房唔洗考試

臭西蝗國唔少大陸西,mk妹嫁香港警魔呃宿舍

班人的發言水平一向如是,絕對唔需要嫁禍

通常都放上網交比網友去判決

房門掛塊notice board係咪咁難

利申考試會寫低句考緊試勿擾否則quit u

以前我個間雞校一有misconduct 就永久寫入transcript，中大唔知會唔會

其實個老母考幾on9自己個仔咁大個人唔認佢機考知唔得閒
但係個仔考應該事先同自己老母講低要考試唔好騷擾 要遲啲先開飯都係一種交帶
不過可能佢已經同過佢老母講過

佢一開波郁同老母講左考試

指考試前已知會媽媽將在房內考試，讓家人先行開飯

除左班C 9 唔識字之外
上面都有唔少人唔識字

屌7左個on9老母先啦
都講到明一陣要考試
係唔撚係唔識中文呀

個仔唔應佢都自己醒目啦
仲隔硬爆開房門叫個仔識飯
就算個professor 唔on9呀
個老母都一定阻撚住考試啦

但最大錯嘅都係個老母
事主已經講好咗要考試

關心同on9唔可以混為一談

好多老母都好自卑
需要小事維持自尊

屌你老味你真係戇撚柒鳩
而家出面個個都告緊暴動 係咪判十年就岩呀
違反法例喎

先唔講professor,
我真係屌老母屌撚到畢業為止,

講撚到明考試,
千辛萬苦衝入黎,
個原因係食飯

我老豆成日都話一家人坐低食飯最開心我覺得還好不過佢哋食飯嗰時成撚日都開住TVB政治果方面嘅嘢同你所講嘅差唔多上年日日食飯叫我唔好出去

咁考試前話完全唔俾有聲，唔俾mute自己
跟住有馬路巴士駛過既聲，然後就當你出貓
咁係咪又可以blame the victim 話，你早知屋企出面有巴士架，你唔好報呢個course呀嘛???

呢個situation真係fit晒
然後你唔出馬路俾車撞死左
佢又會話你「做乜咁ON9望住架車撞埋黎都唔識走出馬路」

On99滑坡謬誤

食飯係暗號

個professor 仲on9過個老母

真
煩到仆街

拍一下門姐係揀A
叫一下阿仔出黎食飯姐係揀B

成個department同啲prof官官相衛嘅 投訴上訴都無用

考完幾耐先知俾人DQ?

咪defer食多年女囉
又可以俾小1年家用

前提你屋企人會理先有用

講左一陣考試 考考下 屋企人都照沖入黎 話我唔理佢（冇覆佢WhatsApp

一個就係到大大聲播中國啲膠劇 我考考下試點解要聽你啲支那愛情故事

或者開房門考都得嘅
屋企咁多香蕉蘋果橙

咁又慘啲有無得返學校考
去拉把啦反正都係用返自己電腦

屌你笑撚左

考緊孝道
所以咪FAIL囉

你遲食飯佢遲洗碗就遲訓覺

睇到你個人 我都長知識

起個professor底啦

咪係
人哋professor都出事啦

我都試過 一入𨋢已經嘔

笑撚左，你老母識規矩先唔煩你姐
唔通佢入黎煩你，你就真係quit u咩

不過又咁，一陣呢個呀媽入嚟，嗰個又細佬賴屎，老豆講粗口，你唔捉得緊，個個exception點搞呀

因為如果屋企唔許可，可以同學校講，學校會有地方，唔申請就你問題

屌柒個呀媽先啦，個個入嚟，點知係邊位，考試又冇可能開聲，點知你講乜

on 9
咁你係應該喺考前講 online 考試環境條件果下提出有問題，大家拆下點俾一個合適嘅環境你 或者 已知所以特別批准你。

而唔係考前傾點考時 say yes ，然後考果下發現自己無咁嘅條件去 話人哋 blame 你個 victim。 因為你唔自己做漏嘢無去確認自己符唔符合要求， 同唔符合嘅話無喺事前提出有問題。

online 上堂講明要 video ，要有寛頻/4G+ 網絡 去 take attendance。 你臨上堂果下先發覺自己住得山旮旯收唔到網，上唔到堂。 跟住話教授當你你缺席係 blame the victim ?? 你而家係做緊呢啲歪理阿。
真係無網就早啲出聲，唔係點名(考試)果下先發現無就話人哋係 blame the victim.

樓主個例子係俾佢老母跣佢一鑊 = 上堂個例子夠鐘點名果下俾人抆網線

你話呢啲係人哋唔 count 你叫 blame the victim ??
人哋唔 count 你係揸正嚟做，你是被on9 抆線/爆門嘅人害而唔係 計你違規果個。 呢啲情況是只能說情，而唔係話揸正嚟做嘅人錯。

邊個出錯你都未分清楚，只知道你係 victim 大撚曬 求其揾個人就話佢有問題??

樓主叫慘遭人跣，你係對錯不分

人地係新聞報道員唔係professor

其實班低學歷藍絲c9不嬲對大學生充滿憎恨
就算係自己個仔都會惡意針玩野
等於支那人憎到香港人死係因為自己都憎中共,但唔敢學香港人去反抗

藍絲c9係明知玩野會有後果,但因為見識少玩大左

無知一問，考試zoom會開聲架咩？

老母ON9 教授仲ON9

真心應該要開教授名出嚟，黐撚線，作乜嘢弊。

早餐冇胃口係定律黎

prof set up 呢堆條件既動機係「防止出貓」
而家事主根本就唔係出貓
rule set up出黎就要守係無錯
但係都要睇返set up rules 本身既原意係乜
而家成件事其實都睇唔到事主係有「出貓」
而係因為佢犯左其中一條rules，就屈佢「出貓」，變左條rules只係為守而守，根本就唔係防止出貓
殺左人都有分誤殺同謀殺啦

事主喺隔離post上咗水

屌呢啲咁既老母死撚左佢啦

老母靠害

一句講哂食屎啦個老母

證明你無睇過段片
佢喺韓國大學教書
接受BBC訪問講朴槿惠impeachment
後來仲紅到上咗一次韓國育兒節目

請槍啊

錄完都del啦 根本冇用過

呢d老母應該捉去打靶
自己on9仲聲大大 唔好以為自己生咗個仔出嚟養大就巴巴閉
仲叫個仔出去住劏房 生得佢出就要負責啦
窮人生仔真係正仆街

屌佢老母，依啲老母狗黎
食飽飯無屎屙，係唔撚唔通氣

咁張貓字痴係個CAM上面咪得, 定話考試果陣條頸唔俾郩先

CLS D機佢買俾我定點, 撚有咁多機
揾個FD企係個死角位咪得
定話要有個360 CAM 係天花板影住個頭頂

假咗啲

This is HK

Ust 好多都係咁 open book 跟住 40min 70題multiple answers MCQ

open book 之後出難d第你地班傻西唔識搭

有陣時寧願close book仲好

Defer老母比學費就得 享受多半年大學生活

其實係 open book 十次有九次都係難 淨底個次本書係冇用

所以話啲低下階層做乜仲要生仔

engine科表示唔識就係唔識 對住d notes都係冇諗唔到

連登仔至愛人生大贏家公屋撚又贏

就係會錄住兼收埋音囉
靜左音點睇人有無出貓呀
都唔用腦

開始明白舊社會點解要老來從子
無受過教育既廢老真係好恐怖

可以去廁所架
但要大聲對住鏡頭講我而家去廁所
(cu學生話我知)

其實媽媽出於好心並冇錯
係個教授戇鳩

出於好心唔代表無錯
明知考試仲叫乜柒
老母未考過試?

呢一年我屋企棟樓有幾個單位轉手
Wfh個段時間日撚日鑽牆
鑽到我買咗個3M耳罩再加耳塞先無變癡線
如果係有小朋友係屋企網上教學都唔知點搞

真
好認同

以為自己留言，不過唔係老母

你太天真，就算你A3紙咁大張貼喺門度都可以當睇唔到。講緊有曬時間表。

睇曬成篇文先至話人，你唔係好過佢好多

我咪話佢可能已經同咗佢老母講過囉

呢類老母真係要攞刀出來嚇鳩佢，事前講到明都要咁撚on9走去拍門，再嘈切咗佢把死人嘴落來

其實好心可以做壞事

鑽牆的話，noise cancelling 幫到你。
OTOH 小朋友真係唔知點算

屌 一模一樣
對住佢哋真係嘥鳩氣

你都幾弱智，呢單擺到明個老母on9都可以護短，你係咪呢類冇腦燥狂老豆老母呀

應句考緊試就無咗萬幾蚊了

大學啲open book exam真心辛苦
勁多野要寫

直接租酒店
有啲咁既on9老母同professor 貴都要比(貧苦學生）

仲有你啲弱智仔生存緊

唔方識字

你未讀過大學唔怪你

好彩考試叫左老母躝出街等我考完先番

呢個同意，如果係已知嘅風險嘅話，就算借錢租酒店都好過take 呢啲 risk....
網上考試出貓問題事實係極嚴重，唔係話原po有份，但係呢啲瓜田李下嘅嘢，better be safe than sorry

唉 好撚憎老豆老母 home office

你既post 搬龍門啊屌你老母

有個弱智老母真係喊3聲

個仔拎唔到CERT都係因為個老母

香港點解咁多唔正常既老豆老母

我老母都係中五畢業但唔會咁樣
應該都係講個人修養

邊科Professor 即刻D7 佢啦，可能Prof 玻璃心無老母

好多 online exam 有人經過當 fail

窮家庭既老母通常都係咁

樓主慘
睇吓有冇得求情啦

有source再討論啦
無source當故仔講出黎搞到大家又鬥老母又鬥prof

除左pr, 竟然仲有人會認真對待晴報呢d撕裂新聞

我咪係咁 但雙mon 佢知閪咩

曲 定 直
又係啲每過一分鐘 非洲過60秒 道理？
依啲唔體諒自己個仔感受嘅老母先唔幸福
每次聽到咩母親大過天 都覺得好嘔心

咁似我既
就出門口考試都問我食唔食飯
唔答佢就嘈

>偷嘢>坐監>臨老過唔到世>冇仔送終

咁據上面邏輯
"一早講明喎"

就可以話考生有責任檢查自己器材有冇壞, 有責任保證自己器材可以運作到
先至去考

連房都冇公屋仔係咪要趕曬成家人出街
再用鐵鏈鎖住先可以考呢

老母一方面on9
Prof擺明針對啲on9老母
然後件事係咪假膠又唔知

又要馬兒好,又要馬兒不吃草

想知老母知道俾人當出貓既反應
會屌個返佢無讀書先唔合格 定去屌埋個教授呢

屌 如果lecture hall考試有條友癲嘅 無啦啦大嗌 唔通又計其他全部人出貓咩

唔俾返學 咁畢業唔養佢得唔得

因為媽咪愛妳 媽咪唔仔仔挨餓

英文點識睇?

老母多事

呢個係媽咪對你的愛

食多啲菜啦

其實要出貓大把方法啦？

Common Law 下亦有 Equity Law
即係要合情合理 可有Dicretion
法例並唔係咁“死”的

其實真係咁難理解咩

考公開試大學考試響電話已經講明唔得
響咗就罰

咁而家佢要求見唔到有其他人同埋其他人聲

係架唔當出貓 但係冇話唔罰喎

射佢...

多嘢寫都唔係最大問題，最大問題係open book嘅話啲題目通常會難好多，啲題目問法會改晒，考嘅方式會唔同咗，通常會比close book exam難幾倍
即使之前有做past paper都未必有用

你先似無讀過大學，同啲話犯法就係犯法嘅藍絲單向邏輯一樣

呢個會唔會係特意做出一個比大眾去批鬥至親同教授既一種風向？

Professor幫緊佢呀 唔搞單大嘅個老母點會知衰 肯定會故態復萌

cls

你都on撚9

你個邏輯等同政府事前講定初選係犯國安法 政府就大條道理可以拉你一樣

而家個問題係呢個規定唔合理 而唔係呢個規定存唔存在

可以試下用薯片出貓

其實呢條所謂中大生既發文背後又會唔會好似晴報呢類專去報 d 階級同倫理矛盾黎帶下社會分化風？

一入房就唔着衫，睇佢再亂唔亂咁開門

外國大學，要開，天未光起身考，然後唔知邊個附近裝修，聽鑽牆聽足三個鐘超正

又係d垃圾傳統觀念 乜鳩野食飯一定要同時開筷 唔得閒就唔得閒架啦 係要係到口up up咁

唔信 你老母會唔會咁對你丫

喺呢個case professor比佢過係道理唔係人情。
今次唔比你過唔係叫做揸正嚟做，唔好搞亂。
世上冇一種法律可以好似programming code噉好似完全照跟嚟發揮作用。
每一條法律一定會有空間要靠人去做case by case judgement 同 discretion，尤期係啲法律原意完全清晰嘅清況。

好似上面有講個例子唔比衝紅燈噉 ，唔通為咗避架車炒過嚟而衝咗嘅情況下比人捉係道理？
因為法律冇可能每條例都寫到明晒所有豁免例子，所以以情況做判斷係必要亦係道理，唔係人情。

噉有啲咩情況係人情唔係道理？例如如果個學生真係出咗好少貓，但有實質證明佢因為家庭、環境等不可控因素導致壓力過大同時間不足，然後professor比人情話只係影響呢個assessment唔即fail全科。
喺類似噉嘅情況下因為(1)真係犯咗條例嘅原意，and/or (2)事主有一定程度agency去commit，所以先可以話跟住罰係道理，唔跟住係人情。

你個人廢呢 就唔駛表現出黎嘅

鬼唔望佢白頭人送黑頭人

而今次呢件事明顯(1) 同 (2) 都冇fulfill，喺大學呢啲public institution，噉樣fail學生就明顯不合理。
所以點解唔多人叫當事人report個professor

呢啲老母定老豆唔死無撚用

真人真事

我十年前phone interview
老母咁啱返到屋企咁我做手勢叫佢等
佢即時發癲大吵大鬧，對面都問我使唔使下次先傾
事後屌7我唔停喺度同佢解釋我見緊工

另外一次，係見緊工途中佢打咗三個電話黎。因為佢想知我見工順唔順利，屋企人叫佢唔好再打但佢唔理，覺得我唔應機唔尊重佢
我連續三次都係直接cut線，佢事後就話唔知我見緊工

做決定嗰個（監考又好prof又好）比得你權力去判就要好好噉做合理judgement。一味跟住條條文去做同小學雞捉字虱有咩分別？「我唔理呀，係你自己跌埋嚟定人哋撞跌你都好，總之你係過界就唔啱！」
佢冇喺自己個崗位做個合理判斷就係失責。
（不過我唔知係咪外國人唔識聽廣東話啦，亦唔知佢有冇嘗試了解件事啦）

打錯字
咁多人

第一日同屋企人相處咩
讀得大學都廿幾年啦
知佢係咁就一早要準備去天橋底考架啦
準備唔足就冇得怪呢怪路
大可以第時揾到錢就可以大大聲屌番轉頭
我係天橋底讀書 賺到錢關你撚事

利申 比老母過萬家用 老豆一仙都唔比
到佢死果日都冇比過佢一仙

即使事先講明都唔代表一切
佢地無提供到做到佢地要求嘅考試場合（即係平時嘅考場）咁已經無辦法確保所有人係佢地嘅考場條件下可以順利考試

單單喱點個事先講明已經唔合理

有fd考試真係book酒店

考過一科嘅test
唔open book c range
open book都係c range
完全唔知佢評分點評

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

不過特登search左
諗住睇下啲人有幾痴線
但個post入面原來大部分都係鬧個老母

上一代公屋垃圾係咁架啦

有用一早用左, 兩老細個農村大冇敲門既觀念

兒登，離地教授先係問題，唔見得老母做左咩萬惡嘅事

你哋唔屌教授而去屌老母，有冇咁撚廢，唔識溝通又冇承擔，你地宜家同你地老母層次差唔多咋

應該 租我個 單位 考試😂

嘈到去 dean 是常識吧

咁大部電腦喺度，預先sharescreen俾人請槍，人地喺voice chat教你做有幾難

你都幾撚on9

應該係個教授睇唔過眼個仔對佢老母態度咁差 成科fail咗佢

利申：9估

我都覺唔合理
但我諗個prof係因為事主同阿媽講過野所以肥佢

點解唔開虛擬背景
我放條片LOOP到完場都無人知
根本咁多人同時考都唔得閒理你

可能特登唔俾你 set

果時Prof開到口問你地想open book未open book囉
比埋你地上網去lib搵都仲得
不過咁就會出D野你上網都搵唔到
唔open book就反而可以出D背書野

會 我係裙角仔

考試答案就係白痴老母叫儍仔食飯

如果因為咁被dq 要上訴，實情會唔會佢真係有出猫。